HK Kol and YouTube Spar Over Chinavirus-Related Fare

YouTube has been accused of political censorship by a group of leading Hong Kong content creators who claim the streaming giant has been barring their politically charged video clips — including coronavirus-related content — from reaching advertisers.